會員關羽雲長入一入黎，在下係你忠實粉絲

將你所有飲食台既post全部睇哂，好佩服你既恆心，可否有幸同你出黎食餐飯吹下水？我可請客，不過最好都係aa制

認真post咪搞事

直接講聲趙岸池出黎食飯

係愛民邨信民樓八樓大叫

趙岸池佢真名？

上去佢屋企食
佢會將D餸剪碎晒
放落個碗仔度餵你食

個名咁得意應唔係真名